Bitte schreibt in diese Datei am Ende des Tages was ihr alles gemacht habt, einerseits für euch, damit damit ihr ein überblich habt eas ihr alles geschafft habt, andererseits für die Tutoren, damit wir wissen wo ihr jeweils grade steht.

Diese Datei soll also am Ende jeden Tages committed und gepushed werden.

In dem report sollten stehen: 
* ein Datum
* Erkenntnisse und was ihr gelernt habt, insbesondere über eure Proteine.
* Verweise auf Graphiken und Bäume die ihr erstellt habt.
* Offene Probleme sowie  Aufgaben und Ideen wie ihr damit weitermachen werdet.
* aus dem protoll darf gerne hervorgehen wer an was gearbeitet hat, insbesondere dann, wenn ihr das arbeitsergebnis verschiedener Personen  über einen account committed. 

